究竟外籍警察咩心態

一般鬼頭都係回歸後自願留低
唔理你係愛香港定係貪份糧
一個受着西方教育長大嘅鬼佬
點解可以係一個持相反價值觀嘅老細底下
做出啲咁嘅行為
仲要去傷害啲同自己關係（種族上）不大嘅平民
難度真係幾高
更遑論點樣面對自己家鄉嘅人

奇撚怪

路西法效應

翻反英國揾唔揾得翻呢個人工

錢

因為佢冇當過呢到係佢既家囉，佢對香港市民冇感覺，只係為份糧，再加上Lucifer effect，幾大力都打得落手。

鬼佬一定係好人？大把white trash

為錢

Shit 聽就聽得多 依家先第一次睇

學到野

仲要去傷害啲同自己關係（種族上）不大嘅平民
難度真係幾高

呢個先易，當年搵阿差打藤就係貪叫佢哋打外族人唔會留手